呢隻台妹平時收收埋埋 原來都幾好波🤪

正

1

通知都未有就見到

Lm

留名

好想屌

大把台妹有得J
你係要搵件咁老黎J

4mins

幾高?
好似好高咁?

個樣差d

點解台妹可以咁正

個樣唔得喎

有點老

4.5/10

個咀好怪

好似認得

正呀，老女人

樣衰版ali

j落都唔係好老姐

呢啲成日誘惑人既賤女人一定要好好教訓下
起勢咁聞佢對大肉腳啲香味
再含佢腳趾舔佢腳板
最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我
用碌鳩頂佢腳板底
個大屁股，淫奶又大又白 格肋底又滑又香 質個頭入去索 舔到佢啲淫肉全部都係口水
用佢對淫奶同大臀肉打我臉
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉+奶 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
用兩塊大臀肉同大淫奶玩臀交同夾腸同腋交
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪淫婦喺咪成日故意露奶誘惑人屌佢 再屌到佢叫老公 邊問邊大大力打佢個大屁股 再屌到佢個大屁股搖黎搖去
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面咁屌 等佢自己睇睇下啲淫水幾多
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨 令佢變成性奴液便器

大波波

得罪講句，呢隻麻麻地

老雞是沒有人要.jpg

冇名冇ig?

一般貨色姐.JPG

要搵個唔大波嘅台妹真係好難
痴撚線真係個個都大波

梁齊昕

lm

法官大人